作為中年人一份子，希望大家唔好以偏概全！

我是奉工守法的

啱呀

中年失業唔使返工，避開一劫

利申：失業中

但你奉公守法都寫錯喎

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗